點解今年叫丁西年？

唔叫丁東 丁北 丁南 係都要西

d女有西走去做雞？

好撚好笑呀

有丁又有西

哈

哦

Hahhaahahahah